荃灣廣場

仲有無人記得10幾年前荃灣廣場有間玩具店
係4樓吉之島出面
細個覺得入面啲野好靚但好貴
有無人影過相可以睇下 好懷念

我喺嗰度買咗唔少野
不過貴過吉之島玩具部
通常去完吉之島 冇既話先去嗰度買

唉 老喇 原來執咗咁耐。

係佢到買左唔少索斯機械獸

自從商場要扮高級之後
已經好少去了

食個麥記都要上6樓

係咪吉之島有個側門口
有遊戲機賣個間

我記得地下有間又係賣玩具，仲有間哈廸斯

唔迪斯真係好正

係呀 吉之島一出就係

次次等呀媽係隔離去廁所就係果度睇玩具

咁講又係 好耐無去食個間m記

成日剩係敢係門口啲窗到望 唔敢入去睇

以前每個商場 街頭街尾都有玩具店
有名牌toysrus 有翻版 有文具+玩具
雜貨鋪都會賣埋翻版gameboy帶

以前啲細路消費力係咪好勁
依家啲細路 買部智能電話就夠做

toysrus只係用高價賣劣質玩具

佢都玩玩地完
玩具只係一班七八九十年代細路大個買
而家啲細路揸住部pad 電腦打機就夠
八九十年代細路仲幸福 有機打 有玩具玩

樓

最低層有哈迪斯